粗口辱罵長毛近3分鐘 陳淨心：影你老X

社民連前立法會議員「長毛」梁國雄，昨晚（24日）在佐敦巧遇愛港力成員陳淨心，被陳及其夥伴辱罵「Dog，這個走狗，漢奸」、「仲係度皮笑肉不笑，影乜X嘢」、「長毛賊」、「影影影，影你老味」等，不斷對梁人身攻擊。梁國雄全程冷靜地拍下過程，未有任何回應，從影片可見，梁被陳淨心等人辱罵至少2分半鐘，之後陳等人自行離開。

梁至少被陳淨心和她的同伴共3至4人輪流辱罵，其間梁未有答嘴。陳淨心辱罵長毛近3分鐘，其間最少3次說，「影咩影，我唔驚你影」，並說：「影我個樣畀美國佬睇，暗殺我，笨」，但長毛始終沒有回應，陳最後沒趣自行離開。

其實佢呢種係邊一類精神病黎

出動重案組查陳淨心講粗口未

LM

正

你依挺傻屄打靶都晒子彈喇

Dog？做乜講英文？說好的愛国愛港呢？

又粗口，又暴力，嚴重超越人類道德底線，快點叫我地嘅慈母仁愛高官出黎譴責呢條女人啦！

被害妄想症

24小時開工
做愛國人仕真是好敬業

唔知鬧一分鐘幾錢人工呢

呢排天氣熱啲蟲就走晒上嚟，真係麻撚煩

講粗口，即係支持港獨啦

但長毛始終沒有回應，陳最後沒趣自行離開。

陳淨心好似隻狗咁痴住人.....好核突

陳淨心個樣真係好似上海仔

收$$開工啫，有幾敬業